《狂舞派3》全用廣東話字幕, 搵專研廣東話團體校對

未睇套戲，但要讚套戲都好有心捍衛廣東話文化..
而家，好少香港上映電影用全港東話字幕。（美國電影就更加少，因為美國片商多數會ban香港字幕中既大部分廣東話口語，Sausage Party係少數例外奇蹟。）

今日（18號）喺政府放寬限聚令下，電影院都終於開返，備受注目嘅本地電影《狂舞派3》久候多時都喺今日首映。製片商高先電影總經理陳靜透露，今次電影係有個有趣設定：「我哋會全用廣東話字幕。」

佢又話：「其實早喺80年代港產片都係用廣東話字幕，今次我哋更搵到一間專門研究廣東話嘅團體幫手校對。」但就未有透露係邊個團體幫手校對。

支持廣東話文化

支持
根本唔應該文言分離

真實事件：

有一套美國三級片，原本英文粗口好多，但美國片商依然ban左字幕中大部分廣東話口語粗口。。。。

推

Sor 推返

//高先電影總經理陳靜

陳靜係高登先總經理？

另一個人

不過高先d戲飛唔平

租金問題

依家唔係好多笑片都全廣東話字幕咩

消失的第二集去咗邊？

拍緊拍緊

睇過1
無興趣再睇依集
不過推下

黃到金

要睇好唔好坐，同埋螢幕距離同高度。
我都睇開90-100$

陳靜？

今日票房總結

拆彈專家 71萬
神奇女俠 49萬
狂舞派 13萬

原來香港人咁喜歡 警匪片

[捍衛粵語 最佳示範] 好懷念！曾經嘅Online Game香港官網係可以「粵語入文」

G chi

一秒拳王

話說電影門票啥價位

「多謝高登先」

賊匪片

幾耐無見過

我見以前有啲電影有用廣東話字幕

Apple TV都係廣東話字幕架

黃屍：支持黃色經濟圈

係咪搵肥絲校對

裝左粵典未

啥你老母咩

支持 撐高先

睇咗就明

第一次見劇透無反感

製片商高先電影總經理陳靜透露
Dada

正

拍咗啦，試當真到

Show blocked user
扮撚哂野入來輸出支那字

支持

支持!!!!

琴日上班日
睇既都係得班退左休既廢老

屌原來係做唔成狗既支仔成
早知唔覆

如果我去藍戲院睇狂舞派, 咁我係藍定黃? 用下你個死人腦先啦

港產片市場細 好難捱

加油

btw...無咩印像有上過...狂舞派2....
係咪黑歷史黎??

真係冇拍過2

導演當年已經話咗直接出第三集

咁....有趣...!?

3入面 戲中戲

其實唔係新idea
高海拔之戀2已經冇1

痴撚線填海華仲咁多人睇

記得入場睇狂舞派同夜香鴛鴦深水埗

ching別忘了葉問4

按進度 政府好快搞鳩高先

葉問最後4了

睇左 好好睇 respect

係時候解封 捍衛自由
係時候發功
我哋為咗發夢 可以去到幾 盡

Support

求手足有時間都可以推下呢篇.

《狂舞派3》獲「毓民台長」好評, 香港票房卻慘敗俾《拆彈專家2》

多謝手足. 也求手足推下呢篇

《狂舞派3》獲「毓民台長」好評, 香港票房卻慘敗俾《拆彈專家2》

去睇下先

. 也求手足推下呢篇

《狂舞派3》獲「毓民台長」好評, 香港票房卻慘敗俾《拆彈專家2》

多謝各位手足, 也求手足推下呢篇

《狂舞派3》獲「毓民台長」好評, 香港票房卻慘敗俾《拆彈專家2》

多謝各位手足, 也求各位手足推下呢篇

《狂舞派3》獲「毓民台長」好評, 香港票房卻慘敗俾《拆彈專家2》